有冇巴絲想玩ff14 中國服新區???

開左冇耐
冇咩死老鬼屌你唔識玩
好多新手
有既一齊玩啦,我白銀鄉

大陸成堆走場撚 不了不了